武漢肺炎已經慢慢由普通感冒變成殺人機器

開始多確診人 死前無咩野 第二日突然死亡

加左點落嚴重性同致命性

仲要儲左幾個月氣泡點數，而家一野轟落去

習大大課咗金

啱啱爆果陣都有講

反祖現像咁

本來好殺得 為左感染多d人扣左個嚴重性加返落傳染性度，而家夠晒point一野點返落致命性

呢局差咗啲喎
都未去到呢步就點致命性

一開始加爆傳染性
之後不斷減病徵
感染晒就加爆病徵

病毒會自己進化...

尋日新聞話幾百人等入院

一overload自然死得快左

大把人出院

變咗種？